其實依家攬炒十步曲係咪已經接近尾聲

加速得好快
我估港股會閪霖

樓市未冧

最後一步係香港經濟GG，中共讓步

過左今日好明顯已經冇可能

閪升緊喎

你睇以前億億聲d豪宅依家咩價

冧左大家人爭住汁平貨 唔好ff咁多

香港已經輸咗